犯版規或者洗版就ban,掟石制度等同於多數人暴政,私怨

趕人走同膠登有咩分別啊

膠登死因係內鬧加內務長制度
而家個掟石制度痴線到無任何合理理由下只要夠票就可以bam一個人

下下投票

如果淨係用嚟清五毛又點睇？

ADMIN根據留言判斷出邊啲係五毛，再畀巴絲打投票決定留唔留咁

小學雞就話有機會令佢哋變得高質，五毛藍絲廢中廢老你覺得改變到？

樓主講得好
無人證實到邊個係五毛
只要bam錯一個
個論壇就唔洗玩落去

可否對個別回覆正評/負評?
此人於此post屢積評分?
以前舊登都有得睇被幾多block咗?

但反對版主bam人制

根本投票bam人就on9，有時老納果d 都扮下五毛，大把新會然當佢真心屌柒佢

唔支持掟石
即使幾高質，都只係幾孤方細賞，無人睇無人理結果都係無撚用，同時成個論壇停止成長
掟石的確可以令到五毛無生存空間，但咁樣只係「留住一刻」，停留係那段時光，成個forum停止成長，實則係斬腳趾避沙蟲。用公權力強壓往往消滅唔到問題，反而產生其他問題
lihkg 係一個open forum，一個open forum 無法100%杜絕五毛 正如各國政府嚴厲禁毒，但禁左近100年毒品未見消失一樣
咁樣我地就要改一改變思維，唔以「完全杜絕剷除五毛」為首要目標，反而追求盡量滅低五毛/小學雞對論壇既傷害
個人認為有兩大方向可以探討 ：
1. 加強起底功能：由宜家只可以睇到開左咩post ----》變成可以睇埋講左咩reply, 而且睇埋出post出reply 係指定時間既頻率。由於五毛通常搞亂時事台多，user 只需睇條友係時事台出過咩post 咩reply 就可以好易分到佢係咪五毛。 例如有幾個新會然0開post 紀錄，就係義士判決結果出後 突然係咁comment 人抵死呀xxx，但未見佢有係其他post 留過言，咁大家心知呢堆新會然係咩人啦
目的令到人更易更全面判定佢係咪五毛
2. Tag功能：類似掟石但唔會掟死佢，唔會唔比佢發言，但可以比到個標籤佢，會員見到個標籤自然會特別留意佢既comment 。tag唔一定局限係人可以係post 到，最好個tag 可以變成一種 五毛警報 ，提醒會員

最後 個人建議重開台主一職，但唔會ban/del 人comment, 唯一權力係調整post 既次序同為個post 比tag 。對於連登，支那只會係重要時刻/重大事件 先會全力動員五毛，瘋狂comment 洗版，台主作用係中和返五毛洗版既衝擊，同提醒會員用。

整體而言，唔贊成ban/禁言處理五毛問題，反而係 資訊 標籤 分流 三方面入手處理

點解一個forum可以有黃絲廢青意見
就唔可以有藍絲廢中廢老既聲音？

呢個回覆高質

又係你個抄post垃圾
好心你因為抄post俾人趕走就唔好咁多嗲啦
仲未醜夠咩